可唔可以寫好啲個an版app

android版睇完post翻上一頁之後
個app只係記住你睇到邊頁
而唔係記住你睇到邊個回覆
每次入翻去都要搵翻上次睇到邊到
好撚麻煩

IOS=香港
AN=支那

推

好食電

複製要有得揀要邊段

成兩個月都冇正視個問題